突驚醒點解達哥玩隻狼咁屈！

因為達哥最鍾意避吓擋吓又縮吓（戰地記者）
唔似其他人成日狗衝斬殺

所以點解達仔咁屈

因為佢偷玩玩到爆咗機

基本上佢極少避擋到就擋喎

佢本身打到好後 點會唔識打前面個d

咁快手咩？通宵幾耐先爆到

因為反應唔切 所以死擋

樓上再樓上話佢爆埋機

好似話之前收左台 達哥聲稱話味爆一周目 但好似已經連谷底都打埋
如果無吹水 應該去到第一次義父or源之宮前

佢唔練定先，成年都係呢隻game

無玩呢隻game
想問係咪爆過一次機就好似佢咁隻隻都食生菜嘅打

爆過一次機，正常3 Take以下就過到
當然前提係你用返同一個打法

二周目d怪勁啲 但易打啲 因為熟手咗
前提係你一周目冇用外鄉人打法 正常咁打

咁又係啊有個fd打一隻都打到三點

暗地裏操練完扮新手

係隻狼啱佢風格
佢玩ds3都係鳩斬唔多避
依家剩係擋fit晒佢

隻狼有得擋 爭好遠
一周目 摸下路 唔難過

避鬼得切咩屈擋屌那星

隻game檔既感覺似人中
佢玩過咁多集人中 仲要打hard 應該上手易好多

同埋有危字提示
唔對路就跳起踩
不過佢反應真係唔錯
練係有練過
但可以隻隻boss都1take都唔簡單
成堆卒圍毆都可以玩到無雙咁清場

其實一個危字有四種擋/避法
突刺嘅要向前避 先會捉住人哋知矛踩落去
下段橫掃嘅話要向上跳 就可以踩人個頭
捉技就要左右避
上向下斬嗰啲就要完美格擋
唔好睇人玩睇到咁易
呢啲真係要有練過/睇過攻略先至會知
你樓上仲要用人中嚟同佢比
人中hard應該係隻狼難度十分一左右

隻狼大部分只要打幾次學習下就應該過到
達哥又私底下有玩過
過到都無咩出奇
本身達哥又唔係真係廢, 佢都過到bloodborne, dark souls 3

弦一朗都有機1 take 之前佢自己玩應該卡左好耐

我指既係檔個下似 我都有玩隻狼 當然知道佢真係花左好長時間練 但佢打開格鬥game 個底唔差上手應該快

呢度好撚多人睇過片就當玩左,仲要當爆埋機

人中Hard先係正常難度，Normal真係鳩禁都贏
要緊要有得用雞飯美心流